點解外星人咁笨柒

假設外星人唔想地球人見到佢地
佢地又咁鍾意黎地球揸架UFO飛黎飛去
點解佢地咁笨柒 唔整架UFO 好似地球啲飛機咁

咁就賭撚都無人發現佢地

可能有你唔知啫

外星人好似不嬲都開光明正大 係政府唔想比市民知

變左飛機應該飛唔到來地球

我係外星人